深水步間日本人拉麵店真係難食到喊，食隔黎巴基咖哩好過

間野仲要標磅日本人煮
垃圾到嘔

垃圾程度比唔比得上混亂?

混亂湯底係垃圾
但佢主打嘅二朗系拉麵真係香港無乜

你死啦，喺連燈話日本嘢難食，仲要係標榜真日本人煮，犯咗連登基本法

日本人煮同好唔好食無關係
香港人沖既港式奶茶都唔一定好飲架

一京

依間只可以食清湯